［推上熱門］一定要回收頭盔，極珍貴

見到唔該順手執走，唔好畀狗沒收
除左大承建商已經好難訂頭盔
有倉收倉，冇嘅等遲下樓主要出post
文宣台唔該出告示叫人回收

Push

推

全民頭盔月

我需要文宣幫手推

林鄭黑警鄉黑我屌你老母

我無野講

推 普及化咗佢

我朋友今日收左好多頭盔 請問邊度可以回收？擺係物資站就ok？

光復香港，時代革命！
對準政權，清算黑警！

推
上環開左36槍
仲有手足俾人爆頭

頭盔好貴咖
其實搭地鐵走
唔危險嘅可以帶
利申:有帶

點解仲未上！！同我推

同意。

今日好感動

物資多到爆

push

保住個頭極重要

推呀 見到好多手足dum垃圾桶 好浪費！！但我個袋塞爆咗帶唔到更多返去

沽港元 換美金
合情合法對抗政府

pushhh

地鐵站內

順手執返呀巴絲

就係個袋冇位再執 所以要推到所有人見到呢個post

大家唔好畀人回收左嚿錢

危險關頭棄gear
但唔知棄去邊
下次要有物資站嘅人負責回收

明白理解
路過人士可幫手循環回收，保護環境

愛護地球人人有責

同意，好難買，之前買樓下最後三個

柒婆又想點

今日走個陣見到一大埋新淨物資堆喺路邊
頭盔眼罩口罩手套
我都知香港人都撚手錢 唔介意次次買新gear
但都唔好咁浪費
同班fd嗌其他義士幫手清物資攞走一兩件
好彩有義士幫手分類同埋搵車手攞走佢地
你地唔準再嘥嘢

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

屌瘋狂自膠
*我都知香港人好撚有錢*

叫地盤佬整d返黎

pish

Pish

多謝巴打

你唔係大承建商都難攞貨
何況啲錢唔係天跌，係有巴絲畀架

推
大家畀返啲環保意識嚟

我冇反對回收

要多謝啲放工經過嘅啊嬸啊叔
佢地經過喺堆物資道揀遮叫我地都攞唔好嘥
我都班fd先留意到要幫手

屌又打錯字
順便推po

幫你pish pish

pish
不準浪費物資

香港人要進步，就要學習對家既招數
鄉親父老小心有鬼著白衫周圍搞事!!

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

Ching可唔可以借嚟寫信

推
愛護環境

大家一齊執裝備啦
打機點可以唔執裝備呀

Pu

之前都諗住棄gear保安全
之後都唔會了好多野都未必再買到
每個人走之前應該都拎走少少野
今日拎走咗把遮雖然係好少野

多謝義士車手

推啊
大家養手執嘢好習慣

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

推啊屌

元朗居民以後出街要戴頭盔，需求急增

其實係 但個個都驚扔哂係地鐵出口

我想捐錢買 100 個頭盔，可以點做？

有個電單車頭盔可以點處理

唔係錢既問題 係而家好難再訂/買到頭盔 請珍惜裝備

問題係好多人都驚返歸俾人逗
然後啲嘢就咁掉喺度
然後下次又買過新嘅
然後無限loop 乜倉都爆啦

`